溝唔到人就del/block鳩人啲撚屌真係好肉酸

仲溝緊果陣就懶好人咁
一知溝唔到就反面轉身走人
其實真係好撚肉酸
對人好係有目的
好地地做個普通朋友唔得？
你咁樣del人法其實當人地係咩野？一啲尊重都冇
屌真係好撚憎呢啲人 完全覺得自己當過佢係朋友呢個念頭好撚on9

人地一定要同你做普通朋友架？

如果唔係只對你好
咁咪叫中央冷氣

有咩問題？

你有無同人講無可能？

老馮對你好阿？戇柒鳩。
好鐘意做娘娘收兵？
你當人地乜撚野阿？臭雞

娘娘你好，娘娘再見

轉身走人可能只係想快d放低，del contact可能係唔想騷擾到人

有冇諗過人地 人地可能只係想move on
唔想日日仲對著你個fb/whatsapp唔開心
真鐘意一個人又點會仲做到朋友啊

屌你老母 因為我真係好鐘意你
自作多情到冇你既消息都要禁開個對話睇
發過幾多次脾氣
幾多次尊嚴都唔理咁搵你
我知自己冇辦法獨佔你既溫柔
自己點解連你果少少溫柔都分享唔到
每次你唔理我
我就眼光光坐拎住部手機睇天光
終於踏出第一步迫自己Del左你

點解你要上連登笑我

唔咁做唔通繼續留喺你身邊做你隻狗咩
你都on撚79

既然知道佢唔會愛我
又驚自己會犯賤睇返佢既野
咁不如一了百了 Block哂關於佢既野
咁樣唔係對佢好 對自己都好好咩

有乜問題先

俾人block先點計呀ching?

係咪拎唔到着數？